{"404":true,"id":"o6","orderID":"o0006","name":"Grammle-O6","slug":"sowas-oder-so-was","aliases":["o6","88b19238d133d7e8b102d0d65327be08"],"arten":"warnung","kategorien":["orthographie"],"wrong":"Na sowas!","correct":"Na so was!","wrongex":"**Na sowas**: Da ist ja eine Delle im Kotflügel!","correctex":"**Na so was**: Da ist ja eine Delle im Kotflügel!","wrongs":["\\b(N|n)(a|A) (s|S)(owas|OWAS)\\b"],"explanation":"verkürzte Form von „na so etwas“","note":"durch Rechtschreibreform aufgeweicht","source":[{"spiegel":"https://www.spiegel.de/kultur/zwiebelfisch/so-was-sowas-a-314570.html"},{"korrekturende":"https://www.korrekturen.de/wortliste/so-was-sowas.shtml"},{"duden":"https://www.duden.de/rechtschreibung/so_was#rechtschreibung"}],"status":"2022","uid":"88b19238d133d7e8b102d0d65327be08","type":"regeln"}
